個個喺度講915，913去撚咗邊

甘重要既節日竟然冇咩人提

有漏請補充

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

宣傳埋913，冇咩人知

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推

9.22 香港人權與民主法案祈禱會暨遊行2.0！眾籌一千支花旗組旗海！

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915